[deepweb]有冇人睇過空房湯麵條片

一名男子發瘋式地吃用勺子吃著湯麵，吃著吃著兩名頭戴玩偶面具的不明人士開始緩緩接近他，就在輕撫他的肩膀時，進食中的男子突然嚎啕大哭。據傳這名男子一家人遭綁架，老婆與小孩都被殺害，而這名男子正在吃的湯麵，就是用他家人的肉塊煮成的。據說男子被餓了好幾天，逼不得已也只能吃下肚

嘩, 咁撚驚呀

Old news

懷舊撚?

大把人唔知

最後個男人點？

有冇聽professor pow pow解畫？

冇，想知實情
有d心寒